老狗亂痾屎，點解決？

最近寄人籬下，屋主有幾隻狗，由細養大。
我就唔驚狗既，佢工人又會日日上門清潔，但問題係：每晚返到屋都會周地屎

我留意左好耐，係其中一隻老狗特別鐘意隨地解決 獲獲喂完佢食狗餅佢就即痾，完全冇去屎盤個衝動

其他老狗就好唔同，識自己去盤到痾屎痾尿，係隻仆街白狗麻撚煩 有時痾到成個廚房都係，我對狗冇抗拒但對屎有

點訓練佢？

比屎佢食

訓你老母練 你都識講老狗
寄人籬下就咪撚咁多野講

老狗可能係因為身體有問題，已經做唔到
你話其他狗都識去廁所，咁佢地既主人應該無理由全部都訓練，唯獨就唔教依一隻掛？

有用

不過唔係唔係直接食

擺舊屎係佢休息地方
或者將佢休息個地方，如狗窩
放近佢屙屎個位

屋主都未出聲，關你鳩事

真係好on9
你咁做同佢講係休息既地方都可以屙屎無分別，佢地唔係人類唔會覺得咁係整蠱佢架

你有無諗過隻老狗都會有身體機能退化既一日
仲train 乜9？

你食咗舊屎, 舊屎咪唔再存在

關你撚事咩死乞衣
乞人地方住仲咁撚多野講
你咁撚廢第一件事要解決既就係你自己啦

身體機能退化佢未必想既
如果佢食完就會想柯不如佢一食完你就帶佢去廁所啦

個問題唔係隻狗度 而係你自己
強烈建議將你自已同帶埋自己啲垃圾掟晒出門口就解決問題

食撚屎啦 寄人籬下仲咁撚多嗲
你老豆老母老咗都可能有呢個問題
你到時候又諗住上嚟問點train佢哋？

you can't teach an old dog new tricks

咁我都有比租既

老狗身體機能退化，佢都唔想的！

要識分莊閒
係香港租屋，你唔租，大把人租